大量黑狗集結

剛坐的士經過中區警局側邊的巴士停車場有好多黑警
10～15 架中型小巴
6～8 架衝鋒車
2 部貨van